<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <PES_CaravanDismiss>{0} não está mais se dirigindo para nossa colônia e sendo rastreado por nosso sistema de reconhecimento.</PES_CaravanDismiss>
  <PES_PrisonerDead>{0} está furioso porque um dos prisioneiros que eles queriam está morto.  Eles agora estão se movendo para se vingar da colônia.</PES_PrisonerDead>
  <PES_AllSlaveDead>{0} mudou seu objetivo de invasão para Extorsão, porque todos os colonos que eles querem escravizar estão mortos.</PES_AllSlaveDead>
  <PES_CommunicationEstablished>Estabelecemos comunicação com {0}.  Use o console de comunicação para contatá-los.</PES_CommunicationEstablished>
  <PES_Detected_Title_Human>Entrada de multidão</PES_Detected_Title_Human>
  <PES_Detected_Title_Animal>Rebanho entrando</PES_Detected_Title_Animal>
  <PES_Detected_Text_Human>O sistema de reconhecimento da colônia detectou uma multidão de humanos desconhecidos movendo-se em direção à colônia.  Sua afiliação e intenções são desconhecidas.  O sistema de reconhecimento está tentando identificar mais informações sobre ele.  Veja o relatório de segurança para mais detalhes.</PES_Detected_Text_Human>
  <PES_Detected_Text_Animal>O sistema de reconhecimento da colônia detectou um rebanho incomum de animais se movendo em direção à colônia.  O sistema de reconhecimento está tentando identificar mais informações sobre ele.  Veja o relatório de segurança para mais detalhes.</PES_Detected_Text_Animal>
  <PES_Hostile_Confirmed>Entidade hostil confirmada</PES_Hostile_Confirmed>
  <PES_Hostile_Text_Human>O sistema de reconhecimento da colônia confirmou que a multidão humana que se aproxima é um grupo de ataque hostil.  Veja o relatório de segurança para mais detalhes.</PES_Hostile_Text_Human>
  <PES_Hostile_Text_Animal>O sistema de reconhecimento da colônia confirmou que o rebanho de animais que chega é uma debandada de animais enlouquecidos.  Veja o relatório de segurança para mais detalhes.</PES_Hostile_Text_Animal>
  <PES_Neutral_Message>O sistema de reconhecimento da colônia confirmou que a multidão que chega não é hostil.  Veja o relatório de segurança para mais detalhes.</PES_Neutral_Message>
  <PES_Neutral_Message_Animal>O sistema de reconhecimento da colônia confirmou que o rebanho que chega não é hostil.  Veja o relatório de segurança para mais detalhes.</PES_Neutral_Message_Animal>
  <PES_Caravan_Confirmed>"{0}" entrou no campo de visão de nossa colônia.  Todas as informações já estão disponíveis.</PES_Caravan_Confirmed>
  <PES_Update_NeedSkill>Um colono com pelo menos {0} habilidade de construção é necessário para construir este upgrade.</PES_Update_NeedSkill>
  <PES_Spot_SkyFaller_Big>O sistema de reconhecimento da colônia detectou um grande objeto anômalo no céu.</PES_Spot_SkyFaller_Big>
  <PES_Spot_SkyFaller_Small>O sistema de reconnaissace da colônia detectou pods de entrada.</PES_Spot_SkyFaller_Small>
  <PES_Warning_Meteorite>Aviso: Impacto do meteorito</PES_Warning_Meteorite>
  <PES_Warning_Meteorite_Text>O sistema de reconhecimento da colônia confirmou que o grande objeto que se aproxima é um meteorito.  O ponto de impacto foi calculado com sucesso.  Veja o relatório de segurança para mais informações.</PES_Warning_Meteorite_Text>
  <PES_Warning_ShipPart>Aviso: Impacto da peça do navio</PES_Warning_ShipPart>
  <PES_Warning_Shippart_Text>O sistema de reconhecimento da colônia confirmou que o grande objeto que se aproxima é um grande pedaço de um navio antigo!  O ponto de impacto foi calculado com sucesso.  Veja o relatório de segurança para mais informações.</PES_Warning_Shippart_Text>
  <PES_Warning_DropPodAssault>Aviso: Drop Pod Assault</PES_Warning_DropPodAssault>
  <PES_Warning_DropPodAssault_Text>O sistema de reconhecimento da colônia confirmou que os drop pods que chegam realmente contêm inimigos!  Seu local de pouso foi calculado com sucesso.  Veja o relatório de segurança para mais informações.</PES_Warning_DropPodAssault_Text>
  <PES_Infestation_Letter>Movimento incomum de solo profundo detectado</PES_Infestation_Letter>
  <PES_Infestation_Text>O scanner de penetração no solo na colônia detectou um movimento anômalo nas profundezas do solo.  Este é um sinal claro de uma infestação iminente.</PES_Infestation_Text>
  <PES_Notify_ResoucePod>Os pods de recebimento de entrada foram confirmados como pods de recursos.</PES_Notify_ResoucePod>
  <PES_Notify_RefugeePod>Foi confirmado que os pods de entrada que chegam contêm um refugiado.</PES_Notify_RefugeePod>
  <PES_Notify_ShipChunk>O grande objeto que se aproxima no céu foi confirmado como pedaços de um navio.</PES_Notify_ShipChunk>
  <PES_Warning_Flare_Early>Explosão solar iminente</PES_Warning_Flare_Early>
  <PES_Warning_Flare_Early_Text>The local star's energy output is fluctuating. A solar flare will soon begin.

The current electromagnetic interference has disabled all radar and satellite uplinks. All other electrical devices will shut down temporarily in about 12 hours, as the flare hits the planet.</PES_Warning_Flare_Early_Text>
</LanguageData>