<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <PES_TryToCallOnRadio>Tente entrar em contato com {0}</PES_TryToCallOnRadio>
  <PES_TryContact_CoolDown>Só podemos transmitir mensagens para um determinado objeto uma vez por hora.  Tempo Restante: {0}</PES_TryContact_CoolDown>
  <PES_TryContactPrologue_Unknown>Como não estabelecemos comunicação com "{0}", podemos tentar transmitir uma mensagem a partir deste console de comunicação, esperando que eles recebam esta mensagem e nos respondam.   n  nMas cuidado, não sabemos se eles são nossos aliados ou inimigos.  n</PES_TryContactPrologue_Unknown>
  <PES_TryContactPrologue_Neutral>Embora o sistema de reconhecimento da colônia tenha identificado que {0} é amigável, ainda não podemos estabelecer comunicação com eles.   n  nPodemos transmitir uma mensagem, pedindo-lhes que nos respondam o mais rápido possível.  n</PES_TryContactPrologue_Neutral>
  <PES_TryContactPrologue_Hostile>Cuidado: {0} foi reconhecido pelo sistema de reconhecimento da colônia como uma ameaça que se aproxima, mas não descobrimos todas as suas informações.   n  nPodemos tentar transmitir uma mensagem exigindo que eles declarem sua intenção ou tentar forçá-los a sair.  n</PES_TryContactPrologue_Hostile>
  <PES_BroadCastMessage>Portanto, {0} decida enviar uma mensagem dizendo que:</PES_BroadCastMessage>
  <PES_BroadCastMessage_Mechanoid>Como já sabemos que são mecanóides, só podemos:</PES_BroadCastMessage_Mechanoid>
  <PES_TryContactPrologue_Mechanoid>Inicie o protocolo de saudação com essas máquinas sem alma  n</PES_TryContactPrologue_Mechanoid>
  <PES_TryContact_Persuasion_Unknown>"Aqui é {0} de {1} falando. Por favor, declare suas intenções e confirme que você não tem hostilidade para conosco."</PES_TryContact_Persuasion_Unknown>
  <PES_TryContact_Persuasion_Neutral>"Aqui é {0} de {1} falando. Confirmamos que você não é hostil à nossa colônia. Entre em contato conosco o mais rápido possível!"</PES_TryContact_Persuasion_Neutral>
  <PES_TryContact_Persuasion_Hostile>"Aqui é {0} de {1} falando. Nosso sistema de reconhecimento identificou sua atividade hostil. Mencione suas intenções!"</PES_TryContact_Persuasion_Hostile>
  <PES_TryContact_Intimidation_have_mortar>"Confirmamos sua localização. Declare sua intenção imediatamente ou esteja preparado para uma chuva de morteiros!"</PES_TryContact_Intimidation_have_mortar>
  <PES_TryContact_Intimidation_no_mortar>"Nós confirmamos sua localização. Declare sua intenção imediatamente ou nossos comandos irão lançar um ataque imediato!"</PES_TryContact_Intimidation_no_mortar>
  <PES_TryContact_Beguilement>"Esta é uma mensagem SOS de {0} de {1}: estamos atualmente sob forte ataque de mecanóides; incontáveis ​​centopéias, lanceiros e foices estão se reunindo em nossa base! Precisamos de ajuda militar imediata! Agora mesmo! Ahhhhhhhhhh"</PES_TryContact_Beguilement>
  <PES_TryContact_Beguilement_FactionConfirmed>"Aqui é {0} de {1} falando. {1} está ocupando {2} no momento. Qualquer corpo que chegue com intenção não identificável será reconhecido como uma ameaça para {1}"</PES_TryContact_Beguilement_FactionConfirmed>
  <PES_Condition_Received>foi esta mensagem recebida?</PES_Condition_Received>
  <PES_TryOutcome_Positive>para estabelecer comunicação conosco</PES_TryOutcome_Positive>
  <PES_TryOutcome_Leave>desistir e sair</PES_TryOutcome_Leave>
  <PES_TryOutcome_Scared>ser assustado</PES_TryOutcome_Scared>
  <PES_Contact_Fail>{0} não recebeu nada do console de comunicação.  Não sabemos se eles falharam em receber esta mensagem ou simplesmente escolheram ficar em silêncio.</PES_Contact_Fail>
  <PES_Persuasion_Success_Hostile>Recebemos uma resposta deles!  Eles são de {0}!  Agora sabemos sua intenção e objetivos de ataque.   n  nComunicação estabelecida.</PES_Persuasion_Success_Hostile>
  <PES_Persuation_Success_Friendly>Recebemos uma resposta deles!  Eles são de {0}!  Agora sabemos todas as informações sobre eles.  N  nComunicação estabelecida.</PES_Persuation_Success_Friendly>
  <PES_Intimidation_SuccessFlee_Hostile>Nossa intimidação funcionou!  Nosso sistema de reconhecimento descobriu que {0} agora estão fugindo em pânico e os identificamos como pessoas de {1}.  Parece que vencemos uma batalha sem derramamento de sangue.</PES_Intimidation_SuccessFlee_Hostile>
  <PES_Intimidation_SuccessFlee_Friendly>Nossa intimidação funcionou!  Nosso sistema de reconhecimento descobriu que {0} agora estão fugindo em pânico, mas também os identificamos como realmente pessoas de {1}.  Parece que nossa mensagem anterior foi tão assustadora que assustamos nossos amigos...</PES_Intimidation_SuccessFlee_Friendly>
  <PES_Beguilement_SuccessFlee_Hostile>Nossa mensagem enganosa funcionou!  Conseguimos fazê-los acreditar que agora estamos sob ataque de mecanóides.  Nosso sistema de reconhecimento descobriu que {0} agora estão fugindo em pânico e os identificamos como pessoas de {1}.  Parece que vencemos uma batalha sem derramamento de sangue.</PES_Beguilement_SuccessFlee_Hostile>
  <PES_Beguilement_SuccessFlee_Friendly>Nossa mensagem enganosa funcionou!  Conseguimos fazê-los acreditar que agora estamos sob ataque de mecanóides.  Nosso sistema de reconhecimento descobriu que {0} agora estão fugindo em pânico, mas também os identificamos como realmente pessoas de {1}.  Parece que nossa mensagem anterior foi tão assustadora que assustamos nossos amigos...</PES_Beguilement_SuccessFlee_Friendly>
  <PES_Beguilement_SuccessLeave_Hostile>Nossa mensagem enganosa funcionou!  Conseguimos fazê-los acreditar que este lugar foi tomado por pessoas de sua própria facção.  Nosso sistema de reconhecimento descobriu que {0} agora estão recuando.  Parece que vencemos uma batalha sem derramamento de sangue.</PES_Beguilement_SuccessLeave_Hostile>
  <PES_Mechanoid_Outcome_1>Eles nos responderam!  Mas... a mensagem que nos enviaram... contém apenas sete palavras...</PES_Mechanoid_Outcome_1>
  <PES_Mechanoid_Outcome_2>Eles nos responderam!  Mas... a mensagem que nos mandaram... era apenas repetir uma palavra...</PES_Mechanoid_Outcome_2>
  <PES_Mechanoid_Choice>O que essas máquinas nefastas disseram?</PES_Mechanoid_Choice>
  <PES_MechanoidAnswer_1>&lt;color=red&gt;IT IS TOO LATE FOR YOU, ORGANICS&lt;/color&gt;</PES_MechanoidAnswer_1>
  <PES_MechanoidAnswer_2>Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.  Morrer.</PES_MechanoidAnswer_2>
</LanguageData>